Mobile IMVS Pflanzen Trockenperioden Giessen Verteilte Systeme

Entwicklung Web Applikation Feuchtigkeit Blumentopf Datenbank Uterschreiten Schranke Wasserpumpe Webfrontend Feuchtigkeitswerte Pumpe Applikation Modul Applikation Probleme Haskell Functional Programming Programmiersprache Haskell Raspberry Pi

Design Applikation Schnittstellen Hardware Datenbankanbindung Webschnittstelle Haskell Codequalität Applikation Demonstrator Unterricht Hohe Anforderungen

Sensoren Websocket React Redux Elm Purescript REST Webfrontend Aktoren Server Haskell Raspberry Pi
